% Tipe dokumen adalah report dengan satu kolom. 
% Menggatur setting halaman 
\documentclass[12pt, a4paper, onecolumn, oneside, final]{report}
\makeatother
\usepackage{amsmath}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{float}
\usepackage{array}
\usepackage{longtable}
\usepackage{adjustbox}
% Load konfigurasi LaTeX untuk tipe laporan thesis
\usepackage{if_ithb}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
% Daftar pemenggalan suku kata dan istilah dalam LaTeX
\include{hype.indonesia}

% Variabel baru untuk menyimpan nomor halaman
\newcounter{originalpagenumber}%

% Awal bagian penulisan laporan
\begin{document}

	% Sampul Laporan
	\include{sampul}
	
	% Daftar isi, gambar, dan tabel
	% Gunakan penomeran Romawi (i, ii, iii, ...) setelah bagian ini.

	\newcounter{savepage}
	\pagenumbering{roman}
	
	% Lembar Pengesahan
	\phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{LEMBAR PENGESAHAN}
	%\include{lembar_pengesahan}

	% Lembar Pernyataan Pribadi
	\phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{LEMBAR PERNYATAAN HASIL KARYA PRIBADI}
	%\include{karya_pribadi}

	% Lembar Abstrak
	\phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{ABSTRAK}
	%\include{abstrak}

	% Lembar Abstract
	\phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{ABSTRACT}
	%\include{abstract}

	% Lembar Pedoman
	\phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{PEDOMAN PENGGUNAAN TUGAS AKHIR}
	%\include{pedoman}

	% Kata Pengantar
	% \phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{KATA PENGANTAR}
	%\include{kata_pengantar}
	
	\vspace*{-2.5cm}
	\tableofcontents
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{DAFTAR ISI}
	\clearpage
	\vspace*{-2.5cm}
	\listoftables
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{DAFTAR TABEL}
	\clearpage
	\vspace*{-2.5cm}
	\listoffigures
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{DAFTAR GAMBAR}
	\clearpage
	
	\setcounter{savepage}{\arabic{page}}
	\makeatletter
	\def\MyPagenumbering#1{%
		\global\c@page \@ne \gdef\thepage{\arabic{chapter}-\csname @#1\endcsname
			\c@page}}
	\makeatother
	\pagestyle{fancy}
	\renewcommand{\chaptermark}[1]{%
		\markboth{\thechapter.\ #1}{}}
	
	\fancyhf{}
	% Gunakan penomeran Arab (1, 2, 3, ...) setelah bagian ini.
	\MyPagenumbering{arabic}
	
	% Untuk mengatur posisi pagenumber
	%\pagestyle{plain}
	\setlength\LTleft{0pt}            % default: \fill
	\setlength\LTright{0pt}           % default: \fill
	\lhead{\leftmark}
	\renewcommand{\headrulewidth}{1pt}
	
	\fancypagestyle{plain}{%
		\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}%
		\fancyhf{}%
		\fancyfoot[R]{\arabic{chapter}-1}%
	}
	
	\onehalfspacing
	\setcounter{page}{1}
	\rfoot{\arabic{chapter}-\arabic{page}}
	% \include{kata_pengantar}
	\include{bab1}
	\setcounter{page}{1}
	\include{bab2}
	\setcounter{page}{1}
	\include{bab3}
	\setcounter{page}{1}
	\setlength\LTleft{0pt}            % default: \fill
	\setlength\LTright{0pt}           % default: \fill	
	\include{bab4}
	\setcounter{page}{1}
	\include{bab5}
	
	
	
	\pagenumbering{roman}
	\setcounter{page}{\thesavepage}
	\fancypagestyle{plain}{%
		\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}%
		\fancyhf{}%
		\fancyfoot[c]{\thepage}%
	}
	\cfoot{\thepage}
	\rfoot{}
	% Merubah Nama Bibliografi ke Daftar Pustaka
	\renewcommand{\bibname}{DAFTAR REFERENSI}
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{DAFTAR REFERENSI}
	% Daftar Pustaka
	\include{pustaka}
	
	%
	% Lampiran 
	%
	
	\setcounter{originalpagenumber}{\number\value{page}}%
	\setcounter{page}{0}
	\pagenumbering{arabic}
	
	\onehalfspacing
	\begin{appendix}
		%\include{Lampiran}
	\end{appendix}
	
	\pagenumbering{arabic}% 
	\setcounter{page}{\number\value{originalpagenumber}}
	\clearpage
	\phantomsection \addcontentsline{toc}{chapter}{LAMPIRAN}
	
\end{document}